811維園第一次黑警喬裝拉到既手足獲撒銷擔保無條件釋放！

【#被捕支援】

2019年8月11日晚上10時許，銅鑼灣有身穿黑衣、帶上口罩、喬裝成示威者的不知明人士，連同速龍小隊在軒尼詩道衝前毆打襲擊多人，繼而作出非法拘捕。傷者輕則頭破血流，重則骨折斷手，及後更被警方拖延送院，阻礙救援。

早前已有同案成功踢保，今日警方主動提出撤銷擔保，餘下被捕人士無須再到警署報到，獲無條件釋放。

註：此案與暴動罪相關個案的案情及性質並不類同，不能比較及參考。踢保失敗或會換來更嚴厲的法庭保釋條件，請因應個人情況及查詢專業的法律意見才決定行動。

國民支援
2020年1月3日

—————

「#國民支援」目的是建立一個人道支援網絡，包括：
一、尋求支援（法律、生活、醫療等）：9030-2853（鄭錦滿）；
二、提供支援（工作、實習、捐款等）：5596-8181（Kina）。

#Telegram：@blesshongkongmatchingscheme
#國泰民安人道支援 Telegram channel：

屌你老母，咁即係無故傷人啦警曱

眾籌追究佢老母臭閪

有無法律撚解釋下點解狗會肯放人? 係咪無表明身份就拉人就告唔入?

811 尖咀個幾個告暴動

因為有便衣狗係果程中扮示威者破壞

因為有狗參與過違法行為

邊個會答到你呀答到都唔好信啦,只有律政司個邊先知
但我估計同你答案都似,佢冇表明身份既話根本唔合法拘捕
同埋佢堆臥底 應該冇律政司授權免責

唉
成功踢保係不幸中之大幸
辛苦手足

以後遊行，希望我嗌以下口號嘅時候，可以一呼百應！

前 線 好 珍 貴
唔 好 再 捉 鬼
Credit: pepe上PE 巴打

【重建主權 • 革命在線】

有可能係等當事人以為甩咗身 積極重新落返場
佢地就派人釣咗呢班人 咁等夠晒料斷到正先一網成擒

點都好無條件釋放肯定係好事 但必定要加倍小心

可能無斷正，暫時唔浪費資源打

告黑警啦

呢個可能係零啦 政府有無限資源
keep住俾你保釋隔多一年半載先告都仲得啦

因為佢哋搵唔到任何證據，亦即係亂拉人

唯獨佢哋話有證據就有證據
反正嗰班狗都係無法無天㗎啦

我話呢刻唔浪費資源姐

城市花園區議員咪踢完保之後先告
標題呢班都係未上庭，隨時再告返好易

我記得呢班係黑警所講既"核心暴力份子"
自打咀巴

今次係班狗主動提出撤銷擔保 平時係被捕人提出班狗諸多阻撓 兩者性質相差好遠

推到眾籌告番轉頭

反吿popo非法禁錮同傷人

正常嚟講係
所以你留意下
黑警一直無承認過派人做臥底喬裝示威者拉人
最多係話喬裝唔同人士收集資訊
因為咁樣拘捕人係唔合法
但好似有巴打話齋
政府有心告你一樣可以格硬嚟
唔好唔記得
以前黑警都用「不誠實使用電腦」濫告咗好多人
令好多人無辜入罪之後
搞咗好大輪
先俾法庭判定為無效

後補有幾難呢 特別係呢個時勢

尖咀示威者有槍有掟磚定石仔銅鑼灣淨係set rb?

好似都無, 尖沙咀手足有火就奶野

打人個頭落地果班囉有個手足無左2隻牙